仲有冇人玩人豬驚Puzzle & Dragons? (68)

巨頭開PO

屌死樓主

有

6清快槍手

墳god好波

佢mon post狗泥

5通MON你咩

留名

頭先你係咪揾我

屌你老母咁能串

邊夠你成隊晉助咁串

其實2人協嗰個score attack有冇石？

收到風你每隻合作鑽有一打加4位石數

係
本身諗住搵你幫手白鯨
跟著自己過咗

on9又屈

我都搵你

墳爸帶我打? 我未過 同埋我都唔知有冇石

ok 咩隊

打咗固定先 7808 7984

11點之後? 我農緊 plus egg

無倍血隊係咪唔洗買黑百合

2萬+未

我冇晒石 等緊人救命

You2萬+防坐

未

400-.-

而家無 未來會有

你抽完光魔女唔係仲有4x石咩

派未？

可能遲下會抽到倍血隊長 換左再算
如果第時有需要都唔知幾時先有得再換

痴線 係我5倍

隨即抽埋啦 搏佢出時女

扮夠未

又話放過自己 你放棄咗自己

即換

痴線 係我20倍

今日由0上返300加

唔再追姐 手頭有嗰d射埋佢

無扮

仲有冇人有關要打 我而家打技術城攞石

仲有GAYUS

咁撚多龍神惡

GAYUS得80甩

agger

多我兩個0

咁撚多殺手

我淨係見到382石呀

水個隻750000 mp 係咪必買？

想抄隊刷killer

撚屌嚟

Dim gun

牙遲正a幾多日？

零龍

石課咪有囉

但killer要好多時間

就2000

任執 好彩1日有2SET

渣ga
我=2000日大神

幫我執未

執個d好辛苦
成個月先執一套

原來今晚11點夠石

90石4鑽係咪正常

都係限就正常有突

算好 係咪限先

白狗水盾同兩隻新普通系列神
我感覺好似射左350蚊落海咁

白狗姐係原本嗰隻？

即係一隻限
係幾差

係唔太好 但係你又唔可以話佢欺詐

收到風你條仆街白貓又做撚屌

食到你條撚屌歐洲蘿蔔佬氣流

樓主好波

賭博有風險
請詳細閱讀抽蛋說明書

聽講呢到有巨投 想學野

一隊 _ _

轉珠娘娘Rao姐姐結婚了🤘🏻

who

比人中出

@噴葛

有無人打9月任

又關我事

試lv10?

墳葛係咪要打果個兩人關卡

好呀 水/雜色

水魔女？

@6清

我得水mp ok嗎?
1809 7888

@眉清

禾巧kai先

屌，唔記得左換隻黑百合

你終於都抽齊一版

sorry

想問下一隻點玩好

再嚟？我執咗下個隊

下一隻

ok
2695 5138

巨投

個神up做乜9開成7日

山本想屌女

新手lm

法國6清9up力都幾高

吓

咁簡單

屌

有無依隊 不如開依隊

6ching尾機

冇體

ok 多謝你培我消左100體

sor

想唔想我地9UP力全開

me not 9upper

想睇

即刻中多隻光魔女 thx

Hideo Tang?

💤 清好波

睇錯台姐屌 上開遊戲台阿麻=.=

會騎劫晒個POST比人屌

唔開呢度d人會揾唔到入嚟(好似係)

Sor 咁唔睇了

呢度個個都有啦無事既😑

無

d巨頭死番去自己post啦

明明開到4位數又要黎推個雙位數
老屎忽

對唔住

有無高手教路lv8點玩

遲仔d石石

收到風佢下期25石中限

而家d活動好撚少石送

加埋個序章先得個99石

單人

Pad打晒個月任有無1抽

垃圾驚唔值得討論

唔單人死緊 一開始要比人打到一半
boss關 石川>水龍buff 霜帝龍 >岩岩好10c

得5.5秒轉珠

係咁賤 今日都死左好多場 可能真係唔夠訓

有無ching 同我分一半體lv8

冇

(哭中）

心情仲未平伏到
撚完啲新角就無再開過驚!!

皇天擊殺撚屌遲!

抽左10粒星虹都無新野玩

繼續梨弓企街

無晒星虹

Lm

慎巴過左lv10未

聽講冇體

全盛時期嘅噴葛一個月要打幾多次月任

以前月尾好多人 好熱鬧

原來好易 我地用岩隊一早過左
唔知點解連加具土都會卡住

雜色好難揾五粒心

防毒得猿飛 裝唔裝好
我果隊招招技都幾重要 怕得9cd技會好快轉到去

0.1%都敢放出黎大大隻字比人抽

1入場點解無擋暗

回獲玩家一問，依隻邊度打到？

星期四素材極低機率亂入
雙極既三針
雙周龍/合作活動50體果層拎s 會有一粒

一齊用木魔女協lv10

有冇人打lv10?

s果粒係寶玉

屌唔記得買黑百合

轉兩C, 天降兩C, 開技+3C

以家d lv10變到無咩難道咁

上次lv 8先係最難

雀清15小時前

入班做警察

收到風佢方加

頂 好小睇連登pad討論
睇一睇digimon 既巴打又係到

眉清app台霸王

無處不在

成日J擊我地唔知咩心態

屌火奶行頭殺唔到機川?

要有咩隊員？

防黑防毒追打 etc

咪尾

有無人CURRY小妹CHING曬全部初級任

Mo

刀mo

(哭)

陳晚打晒了🤘🏻

做咩罰自己

真心like pad ok?

諗住carry班廢j過
一路諗cut唔cut佢地線
點知

早知開拖turn仔

牙寵sick ball

洗鬼carry班廢J
個隊長再勁都無用啦 隊員不堪入目之如又唔繼承
比盡砌到隊野 每個月最後咪係搵墳巴

咁唔反寵了

得你肓反

想問好耐
標題個人豬驚其實係乜黎?

問返巨墳

人(棄)(轉)豬驚

好有深意

噴葛我偶像

有無人carry我過神格

Carry我召龍未？

無呀無呀 除左睇你轉仲可以點carry你
神格無倍經好難有人打 留返條體清9月任仲實際

有希石仲打咩召龍==

10抽9金

等執行算

你堆隊員係鴨記執番嚟？

過到架

開左推TURN再打落去咪一樣秒返你-.-

@6ching

佢哋一隻吸傷隊員都冇 前面我開曬2隻水魔女技 後面有Jam又鎖珠 搞到我水3倍唔夠力
下次帶9杉去打穩陣啲

出執行之前再課再抽斬手指

sry, app台霸主

Sor 啱啱比人hack咗

用6清個隊打好穩陣

6清😭

買左 頭獎仲易中左過女白幻

眉清😭

牙六

個post愈黎愈無營養

番站務台

去黑洞

— —

未有新料講下其他都得掛😑

講白貓

十卜3z!!!!

我=pad營養師
玩得太多pad先會無營養

眉清好波

樓上=狗

牙眉

夠未

Lv8尾關難撚到

神威超覺醒覺兩次都覺唔到個防鎖 想死
裝把遮算

未得閒打😞

死現充

6清果隊有咩隊員

無亂入既

trade有

好彩有留底

我仲有307體 打埋先算

即刻有 唔撚益你條奸商

1隻邊夠-,-

3隻了 夠數

3隻邊夠-,-

要咁多隻做乜😅

佢on9

吓 佢跌比我唔通唔要咩- -

係 我賣撚曬 好型

on9

唔洗訓

gingging

訓啦

屌你牙

天繪要咩隊員？

乜黎

天球之繪畫 ？

水魔女要點砌

佢地一般都唔會用水魔女入😂

唔知 -6過完就冇再掂過

訓未

未呀

thx

😁

訓唔著呀BB

禾刀系

收到風 呢個係6清

佢跌比我唔通唔要咩

有冇ching清上級月任

有位pad手足係時事台自爆

想G咩樹

[再次呼籲]請即時銷毀「港澳居民來往內地通行證」

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好在我無回鄉證

幫佢report左張圖
但連囝星期六日好似唔做野

呢鑊真係水洗都唔清

垃圾

仲好意思講出黎

咪係 唔好留係香港

請問呢到有無管理員
小妹比人hey0

又反眉清

💤清😭

唔係針對一個人 係針對d唔愛國既小朋友姐！

風神世界第一
早兩日抽到就幫我過左銀魂壞滅級
咁又多2石

痴線六日番大陸皇帝般嘅生活
傻先屍

換左銀時

以為係冰印😰

Ching sick ball

仲未出新75萬mp寵

屌你老尾牙連重未做野

如果唔係點昆你買黑百合

換唔換土方好

想要!

6子

@bluenation

眉台主

土方唔係鑽蛋入面最伏咩？

真愛

木暗隊好齊腳 木龍女 木零龍都有 但無好隊長

Btw 唔係沖田最伏咩

下 沖田不知幾勁==

唔識欣賞

HI

hi

開duck

lv9同10有無得抄隊

搵唔到 隨便打啦

lv10叫6青帶隻長谷川就OJ

針夠牙6未=.=

又hey 0

比個建議都話針對

😘

手足已經比人save咗圖bin c

冰個

tmy清

過兩日就唔記得啦🤘🏻

唔識欣賞X2
BTW光7U竟然唔夠 4u兩7C雙子高攻

換3隻神樂算

神樂都有得換？

抽住換

😑

慘龍嚟喎= =

剛剛mon到眉清刷龜頭應該係講隻假神樂😅

米mon 小妹怕醜

條人狗線而家幾多

我都刷緊
唔小心睇到sor

今次LV8係咪單打易過協

鳩轉都贏

原來今晚又夠5粒石
正評 =支持小妹
負評 =祝福眉清

咪又係金蛋 算鳩數啦你

129都係得4.3%
想死

19:00

清好波

冰個小妹？

放棄了

小妹正是小妹

認真 抽埋呢抽要儲石了
再抽大爆死

儲完都係大爆死，點解唔依家抽咗先？

8lv 點打

我懷疑眉清每次都6粒石6粒石咁課然後扮儲石最後一抽中
好似小妹BLOG咁扮無課

唔夠石

之前課過一次12粒想死

死重課狗

收到風 你課到5位石數

遲狗嚟

佢係邊 我要斬撚死呢條仆街歐洲人

課多幾次就麻木

眉清追咩

想抽隻鳩杉或者牙銀

你無課㗎咩

個次金金鑽 中團長

想要

又可以棄

最後衝刺 21.2%

只換到一隻
換神威定銀時好?

好難上

3.2%

點解啲巨頭轉豬咁勁

挽留

留你老味

退錢

挽留報G

個信箱清晒
一睇就知熱愛pad

阿妙小姐

好多token

你一面阿妙 一面武裝

笑死我了

@ming 風神去哪兒

我都想

Thx茶清😭

?

小妹想要水風神

收到風你比人通緝緊

見係你 即刻升埋110LV

有無清有足金鳩多

好多肥

你要幾多

唔駛了 最後一場啱啱好有

牙墳都敢玩?

Thx墳god
本身得返一場體差3粒金
最後一場出咁銀金銅銀
連埋港版細a啱啱好夠

Sor啊墳god

有2碌銀鳩淨 加咗我嘅清啱用就攞去

原來換野去到聽晚11點
咁唔急了 訓個靚教先

屌咁快2個禮拜==
無撚刷過

早d訓 當冇合作過

好啦

jajaja

有冇巴打刷飛機杯

如果無破吸就神威

幾時有新料 完咗合作好悶

星期四

lv8次次差少少 儲唔切技

爸爸今個月又要靠你99體同lv9 lv10

跟我一齊嗌
墳爸 墳爸

LV.8第一關係咪ON9

係

易到on9

lv 10用瓦絲卡輕鬆

最尾搏到天降4c過左

跟

係咪ON9 都係睇人既
不協力> 3c帶過
協力> 唔好拉全體 先打3隻其中1隻 (因為滿血唔打人)
進入半血狀態 3c帶過過

咁耐未有新料

啱啱有幅黑晒嘅新圖

多舊魚 點解搞依D小動作
已經無show能力覺醒睇 直接出成張圖有咩問題

咪撚係 油黑佢咪仲嘥功夫

暗魔女
加道中掉落

等牙遲同牙墳掛比我用

佢好似話出四隻新怪 每日一幅黑鳩圖
應該唔係暗魔女

未見到有帽

識日文

句對白好似好勁咁 話要處罰不自量力嘅野獸
唔知係咪出嚟屌爆白幻魔

@寵

唔課了 轉戰白貓

白貓狗

🖕🏻👎🏻

屌你老母

Hea到連圖都放條gap仔比你睇算😑

咩能力 咩覺醒唔出都算 圖都唔比你睇

吹？

咪又係抽到齊
洗乜理佢咩能力

on9今時今日重玩剪影
真係以為自己重係人氣轉珠game咩

人豬驚嚟

唔知幾多代幣換到彩龍🤔

1

6清（認真玩）

放置型玩家

呃唔到我開game

嗨

剪影係咪ON99
當自己仲係一哥好多人等咩

的確係一哥

焗豬?

想知PAD會請邊幾位大牌聲優黎配語音

Sorry jai

山本大介

希望遲D時女神都有聲時請到井上喜久子黎配

請我

係咪太雷啲人會協協下斷線

配下木契都ok 呀嬸岩你年紀

幾時到pad

收嗲啦

日本人氣轉珠RPG

無玩一日pad 個人自信咗

兩日打左40場極限降臨都見唔到想環既野

刷百花 刷極都刷唔到想要既野

玩左一日神格

洗唔洗介紹個心理醫生比你👩🏾‍⚕️

想要D咩?

最果之龍喚士
想升玩龍

乜撚game黎

屌 原來9月任有得打 我屌

有玩龍真好

想要0.3果啲多過0.1

有無火魔女打極3？
協，斷都得

長放銀時繼毒武
幽助 鑑長 招fd子
199 521 380

成個神up得返濃姬好想要仲追唔追好

屌拿星玩下幽遊白書先

yes

求add 神威繼防毒武嘅fd
141 092 507

一日一撚狗剪影

無火咖哩做隊員係咪好難砌？

我都冇火咖哩呀

做咩唔用藍柒

啱啱一抽中

抽左3pack都唔中

打卡

我都玩緊

十字

有咩問題

用miru唔好？

梳 都係唔好

再3 pack

刷首抽

笑你媽咪咩

對唔字寵大神

到底係邊條傻閪諗埋呢啲剪影情報

以前都玩過

以前係擺喺會場當展品
而家就直接up嗰d圖當做咗野

幾時有吞食玩

辣殺驚

你唔識貨

分分鐘出完剪影又用多一星期公佈能力

有第二日嘅which pokemon未

一日出一個覺醒技 可以撐成個月

之前話救橫排個加c覺醒講左咁耐 肯出未

收到風 有人想知再講

講左死老母

好想知 求你快啲講

panipani刀要汁了 幾時到白貓

pad sin

pad進步緊 出語音
冇咁快汁

講左你pad淨係中金

會盡快有風

清完體又1day

有無大大打希石

過到雙極1 2 過唔到希石滅壞
第一次見打到無效貫穿出嚟都唔死既怪

🤔是但一隊都過

有無

新手

有應該都組唔切

老闆要我收工 唯有聽朝早啲返工

無
去打番人換石算

屌你現充唔上水

轉工正衰仔

我依家都係公司訓

一訓醒就可以做嘢

同一個老闆叫唔叫轉工？

由屈臣士轉去3又算唔算轉工

六子

過到雙極1 2過唔到希石滅壞 錯曬錯曬
意味住你隊野配套仲未夠完善 火力未達標
正常情況 只要再更改少少配置應該都過到
更令我明白點解D人會用三針裹極輝路果D垃圾關作難道標準

想知

唔答 驚自爆

💤清加禾fd囝 418124687

咩驚來

幽遊

Del左啦

玩緊sao

=.=

今次lv10好難

有冇呀銀斷打唱導兩場

幽遊FANS都唔玩果隻垃圾!!!

Lv8先難

尾關加個長谷川/三神面搞店

4mk

珍 辣殺驚黎

玩萬王之王

有無木蛇or雙子 協既話應該唔難既

隱密客？剛用差d過到

開始打9月任 有咩要注意

唔好打

DKLM 個LV8要打2次-,-

yes😂😂

屌佢老母 一隻ACC贏 一隻ACC輸😂😂😂😂😂😂

集思廣益 點轉8c最易

隨緣

轉5C跌左3C

果然歐洲

打左幾多粒喇叭

會唔會有人轉3C跌5C

0 次次一入場就比人斷 點打= =

#metoo

on9都識轉

有無爸打協力lv10,隱密客

pad post 好熱鬧 XD

有咁多情報好難唔熱鬧

垃圾game無人玩就執就認咗佢啦

PAD好玩WOR==

點 邊個打得既同我出黎

係咪出黎直揪？

溝完女未

on9 ot當人溝女 毫不尊重

佢地班人好唔尊重警隊 想絕交

啱啱跑完步，好鬼急💩🌻

做人做狗自己揀

無雀清你比班南亞做低左啦 仲咁串咀

會盡快加入警隊，維持治安

無雀清我份工清閒好多
就係雀清成日塔鳩D靚仔黎
搞到我呢度工作量幾撚大

南亞都有好人

無一個係無辜

督

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

我要濃姬呀 比光魔女我把撚呀

聽日抽多30抽 無就唔再課了

早呀各位清

愛你喲

試下唔好咁癲 但你個帳係tao定點

你邊位

我係清

係到扮熟

梳囉 下次唔敢

笑西牙，專心返工啦

我同我男朋友已經六年
大家興趣相同生活方式都一樣
可能係同居的關係
我同佢都係在職人士
性格我乜都無所謂 佢乜都要話事
其實真係好幸福
但我地之間無左「性」

岩岩一齊時 我地係成日有房事
我鍾意俾佢＿ 因爲夠爽
有時去旅行 就係為左啪
但唔知幾時開始
做0仔事前事後太太太麻煩
好多時都因為咁而無入 用手搞掂就算
有時因為返工好累 總有好多藉口
食飽左頂住唔想做
寧願自己打 可能仲舒服

問題係 有無師兄弟可以提議點做
雖然佢話「性」唔係重點
我都唔怕佢會去搵食
佢會寧願留係屋企打機訓教算

啱啱訓醒

牙寵回龜了

🤘🏻

6清

眉清

食咗女未牙

比你食曬啦

一手攞住我個頭
你個180m mk囝

執未

我啱啱玩返pad，想問下有無巴打可以add我/有無gp

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

小妹米六絲打

幾時send封認證信比我

你放低個id就有人add

啱啱玩返pad 求加
124 285 264

無水魔女加唔加得？

得 我開左fd位

寵=回帶西

教我攞SSS

玩pad算唔算回帶？

快 快 同埋 快

用tina打世界

我都add咗你

得1.0咋DLKH

個冠

打屬關 剎那拳
魔屬關 LUKA 1.0
突屬關 TINA弓

腳挽都SSS

小妹見人用溫泉隻免費龍打🤘🏻

得LUKA 1.0 駛唔駛CC?

又傾白貓 屌你媽咪 尊重下啦

有圖未

想要咩圖 catgirl定貓女

想做碌野比佢含

肥婆都係肉 好過去自瀆

block 左，不知所謂

屌中伏

正

大家覺得龍喚機有無可能有得換？

6換1

我都想8換1都換，唔想再抽到重覆

ADDED

換咪又係換到8星,
7星都係要你抽

起碼換到大獎

Thx

上次個龍喚契pool我都差隻靈龍,
見佢樣樣衰衰就唔追

係喎，唔記得重有堆7星靈龍玩龍

零龍同靈龍2隻野黎
最緊要係靚同有用

咁真係希望有得換，如果唔係會有好多重覆

Yes

抽一堆人妖庭龍

唔想再中零龍玩龍，重有8星隻撚屌暗龍

準備又比人趕走 我想繼續做嘢

老細 我想ot啊

慘 想無薪ot 都唔比我留低

想賣肝補貼公司

I know that feel

如果痴痴的等某日終於可等到 pad出料

有黑影圖仲唔滿意？00後？

狗也不睇

98

我愛pad

不能否認係咁多隻手機驚入面
pad的確係最高汁個隻

上面果行野點有

有冇人有轉生/普通火劍多可以同我換?
想進機石川

右下？ 圖鑑下面個個 上面個個 box整理

都係眉ching好

有冇AN機手足 今日更新完PADR有冇彈GAME

推 有無an機手足知

我都係

android 8.1 冇彈

已經想弱

android 1.0 彈到笑

印尼有一個自稱「曉」的組織

香港都有
得你無份join
大驚小怪😆👏

其實點解唔等平時啲系列神up

識抽一定抽之前個7石機

會盡快整時光機

心急 唔知等到幾時
上幾個星期先戰國up

感謝課長令我有PAD玩

做乜鳩

愛你

佢部10石又出咁多新角，點中到新大獎

唉

佢唔POOL咁大唔比人換就棄驚

有情報了？

唉唉

光精咁易打

打唔贏

要打2次 慘

打完2個acc了 好撚累😂😂😂

新手想招個fd子
100 855 671

added

add 你臭媽b

咁你ADD我167048598

唔add

做乜要add
二二又唔係少佐

why

垃圾acc 驚影衰你

Add 了 124 285 264

6清改名未

六六 好唔好

眉眉

隨時delete無所謂 至在有人比我用下

六六added

老眉

屌你老母而家先見到

有時差係咪唔撚得牙?

唔怪得我心諗點解我留分身id有個人add曬我正分身
嚇死我

唔緊要

有咩要留意

Sor

keep住減傷?

灌唔到慢慢磨唔難
小心斬殺線 入左好似會開9C盾

我秒唔秒到佢 要幾多turn收佢皮

貫到咪有機
應該無幾多turn 有血線啫

入左可以幫佢補返

用wrong son贏咗

好打意

銀時好波

我個囡

有冇巴打有水火type個隻7x6隊長
求掛俾小弟 309768705 感激不盡

CHING搶口到

Hi

返工！

邊位呀你

真係唔識😡

今次個一度是是但但都過

人起朵你起朵

邊次唔係

Hi MK6

Hi 返工雀

唔返工 做人仲有咩意義？

pm 左比你😘

過到啦

十卜ching

牙雀好波

MK6 好波！

屌你地個媽咪

六六

有80幾萬mp換唔換隻炎柱神好？
定係換其他？

焰契

屌你炮友網又fake人 唔係1230有加蛋咩

2018 仲有人打加

屌你媽咪 洗5洗咁能串

加蛋一定要打🤘🏻

還返部機比3z

❗️

收到風 牙遲發功發到出十石機

過氣廢驚出料未

咪出左3張新圖

訓醒！ 繼續做嘢

剪影好on9 但佢今次出咁多新野，啲大獎機率又降低

屌佢老味 分兩部機啦 唔想再中之前嗰d啦

我都係 屌佢老味，唔想再中之前啲野，咁搞法，如果無得換真係屌鬼佢

又玩padr

del 左好耐 出唔知打咩箱之前就del 左

咁多 又大出血

成個月無新料係咪就執

8隻怪好心佢快快手講晒佢啦 唔係仲未諗好d技掛

PAD(冇料)

無padr可以點打+蛋

可能有幾隻係9進

8隻究進

唔似究進啦,
今日個3隻似7星蛋,
尋日個3隻就6星,
頭2日個2隻就5星

係咪聽日就有真樣睇

3隻7星 點先抽得中，姐係5隻大獎

2隻7星虹COIN換
5,6星各1隻用MP賣
淨低放入機

希望有埋技能覺醒睇,
但今次睇落好多男人

你又講得岩,
忘記左虹COIN呢樣野,
有機會係有2隻虹COIN

係就好，如果唔係破產都抽唔齊

唔信

信

微信

執嘢準備走

八婆咁得閒出po 仲唔俾料

溫馨提示

有無巴打火魔女刷極3？

記得打三人協同攞任務獎勵

Ok

唔撚打
吹

一一大神

幫你吹

岩岩打撚埋9月任

3定4個月無打月任了

我幫你吹就得

上次有條友又係咁串我
我一拳打到佢入咗深圳人民醫院

有冇清玩pad radar 想問野

問乜

Okay 渣渣手

想問而家金幣抽得隻五星神爸 （神兩倍血 50%血以上神4.5倍血）
到底Radar point 會唔會有好野 （覺得Padr好好玩）

另外飛人work唔work

radar point有好野 不過機率極低
飛人應該仲work?好耐冇試過

會唔會Bam
驚佢bam堆pad

好少聽人講話俾人bam 不過執下珠換野算啦 有咩等人派

咁算數啦 等有機會去日本先瘋狂執
多謝巴打

山本話 查到既話必bam連埋pad
結果2個鐘後多左一半飛人

等人派咪得
自己派又要爆石又要受氣

點解仲多左

覺得個game system好得意
唔明點解鎖國咁仆街

係我地中國人唔爭氣

快啲出新機

啱啱打完電話
星期日晚開

靜啦你

屌痕又抽左金龍機

又西洋神

抽完止痕🤘🏻

唔出典叫春啊

同遲神學野未出叫定先

想問大大無活動去邊到打蛋龍的 黃龍？
上星期打50粒話咁快就用

比錢買

買個城返嚟射

係喎 唔該曬

大爆死

新手想問一問野
執行隊
執 神豆 靈央 醫女 阿拉丁
應該繼咩好同食咩潛覺好

見人打裡雙好似好輕鬆咁

食到神Q咪食神Q 食唔到試下魔Q龍Q嗰d?

聽日又放假😛❤️

最慘，兩日無工返

嗨 牙西

😵

無工返 慘過比人罰玩pad

玩左咁多日茂剪影,今日係時候出返張正式圖

有無錯POST

無呀

好想課金

278448580
3年冇玩開返game玩港台ser
求帶
而家冇左推薦朋友畀我add

出新料未

有料了

歐鹿叔又勝

有咩

我愛你

未有喎，官網都未出

剩係出咗兩段故

我見啲人吹緊咩7隻換1隻

咁癲？

7換1我覺得還可以，話哂10石，陣間中哂伏咪出事

唔撚玩咪得

差啲又唔記得做日任

邊度吹

唉 睇嚟今次大出血

啲group

咩日任

124 168 567長掛風神 蕉人仔台 爸媽 細妹

招得好

唔好

有得換既話應該唔會出得咁勁

料？我地冇架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

FEEL到今日會出技能剪影圖

清信 差啲無咗啲297

技能剪影咁前衛

技能都剪

啱啱好365日前

屌你老母回家啦

剩係俾個技名你睇

陣間抽出黎個隻都剪撚埋

無風神加唔加得

要抽齊唔同部位先可以用

機械人

咩台

6清仲有咁多位

邊個串佢佢刪邊個

係人仔

😆👌🏿

開工啦

執緊嘢，準備方兩日加

可能係因為北海道所以無情報

決定熄pad ser 一個月

竹班廢青咁得閒刷野唔去振災

本日情報終了

屌垃圾9ho出情報未呀

全部男人

傻鳩基佬先玩pad

啲pose全部一樣咁濟 唔係對開到一字馬咁就係坐喺到

啱呀

好波 屌你老母 得圖

垃圾驚都係執左佢咪出醜啦

跟住又連續4日放技能剪影
D料爆足一週

把聲好正

終於肯buff下堆龍喚士

ys ar 而家識講野！

有料了 98滿意未

鈴木愛奈

Miru👍🏻